如果係條街度見到條女好想溝佢你會點

又唔想講一見鍾情
好似好老套
但真係覺得佢好靚
但又怕直接同佢講野好唐突 但隨時呢世都唔會見到第二次

有冇人會釣住佢返屋企 之類

問我啦

問你攞電話？

釣住佢返屋企，不安

有時同啲女過到下電
但其實我內心毒到仆街

去ATM按3萬蚊出嚟先

i mean 會唔會有人咁做
咁就可以每朝係個附近坐車 扮偶遇

睇下自己個樣先
Ok既再過執禮貌d講 想認識你
7既咪偷拍2張相番去打飛機算啦

痴漢 想識就直接啲問佢

利申都幾靚仔

同中上男神差唔多

你係絲？

會掂行掂過囉,有緣嘅話一定會見得翻

報驚

死痴漢

今世見一面 下世見一面係咪就會accumulate緣份

利申鳩up

100%正人君子

揸佢對波

去旅行又成日見到啲好靚嘅鬼妹

成個帖都係不安留言
又跟踪又偷拍又等人
好女仔都係唔好留香港比較好
唔被視姦死都被毒毒死

講下啫ching

why負皮

死癲佬

絲？

我都係 唔敢話溝 但想認識下

喺連登問你已經做錯咗
連登仔鳩吹就得 邊有連登仔真係夠膽去識

其實女仔心態會係點 無啦啦係街有人話想識自己都好奇怪啦

我就係exact7ly想問呢啲呀巴打
班人係咁屈我變態
you got me

agger
有啲好有氣質 真係想識下

會開心 證明自己有吸引力 除非對方好變態佬feel

Your face your fate

我係絲
樓上有人講左 一般你主動埋去想認識個女仔 佢一般都會因為覺得自己吸引而開心 應唔應承俾contact你就另一回事喇
當然你要確保你自己個樣係正常乾淨 而且態度有禮貌唔痴漢

how much?

主動話想識人囉
問下又唔會死
唔問一定無機會

用欣賞嘅目光望佢

會開心，會歡迎

ok收到

呢套係邊套黎？
好鍾意rion

前幾日就係 好想撞返佢
喺巴士過咗幾下電 好想再撞返
但我係絲 咁樣好似好猴擒

最新果套939呀

人地未見過怪獸望多幾眼渣，過電

你好撚臭唔該咪再望住我

普通女仔可以直接問電話
男人仲可以同啲fd威話有女抄自己牌
正常男仔比女抄牌個腦應該一片空白 所以你唔使驚

嗚哇
係咪劇情av
rion自從開始拍劇情真係j出血
眼神又正 （不過之前有幾套眼影畫得太誇 ）

默劇....冇對白
肢體動作說故事 唔識日文都睇得明

我琴日終於有機會，可以whatsapps問佢野，跟住傾左幾句佢就無覆我

咁係你wtsapp講野廢啦
cap黎大家研究下

空白到拒絕人

你比佢拒絕左？

我拒絕人

條女正唔正
點解拒絕

屌 我會做就唔會走上黎講啦

如果有人搞民間組織去巡我會參與

正常樣
個陣太on9

戇鳩仔

利申未試過

唔係無啦啦比人抄，都有D野做完先會比人抄牌

巴打玩開busking?
成日見啲busking撚比人抄 好葡萄

唔係，唔識玩樂器
做開工具兵

你好呀 我想同你做個朋友 唔估介唔介意留個what apps/wechat 俾我呢

記得面帶微笑 成功機率大約四分一 而家一拖三中

咁你做咩比人抄牌

我差啲以為你係同我講
仆街啦你一拖三

幫人揸機影相/借電話比人打

咁你一定好靚仔

A0柒頭一個

一千蚊晚ok?

八婆

我係唔撚會信架屌你

事實擺在眼前